不合作運動已經淪為行為藝術 全面膠化 正逐漸步向雨革後塵

做乜柒野啊，好搞唔搞搞埋啲左膠鳩野

幾個人瞓喺度就叫不合作運動？

屌你老母你唔好同葉寶琳一齊做？

話就話搞不合作活動
個啲咩阻人搭lift同訓喺商場地下度真係戇撚鳩
你咁做有乜撚嘢用

巴打快d走

爬山撚殺緊過黎

邊個話你聽呢個係不合作運動

班左膠真係有預謀有部署，一路都開始伺機而動，621蠢蠢欲動又再出嚟起大台公投預設人散水，跟住就一葉雙輝又嚟料，跟住今日又嚟左膠式行為藝術，我屌你老母臭屄

爬佢老母閪呀爬
做埋啲戇鳩行為影衰抗爭者

左膠不死 港難不止

老實，人哋做乜真係管唔着㗎喇，我哋唔須要批判佢，亦冇須要劃清界線。我明白有時兜口面見到真係會好尷尬，但你諗深一層，當認同呢件事嘅人數少，冇乜人參與就會慢慢淡，記住之前學咗嘅嘢，冷處理呀各位

旺角鳩嗚都係比班左膠玩撚到柒晒

佢地冇話係不合作運動，似行為藝術，又冇影響個大局，又冇人犧牲到，雖然都冇咩效，最多係make下noiseje, relax

兄弟爬山，但左膠唔該唔好拖後腿

同人中果個乜鬼野殊樂畢比邪教有咩分別

經歷過雨革嘅會對呢啲行為好反感
而家呢啲非常時期 需要嘅係做實事而唔係呢啲行為藝術 好多人都好擔心太多呢啲就會好似上次咁鳩化成場運動

垃鳩圾
兄弟爬山喎
爬你老母
班左膠攞住反送中個牌頭就去胡作非為
咁我去打刧銀行
可唔可以又話因為反送中呀

我諗應該係好個別，等如“唔好意思”只會一次，離g20不遠，咁多野
佢地睇到反應都會自己檢討調節啦

呢D係打卡運動唔係不合作運動

呢d叫行為藝術